[2018dse]有冇人試過上訴覆核？

如果唔係差cutoff 1分既話你計下paper4要升幾多？
仲要語文卷appeal好似係幾次marker平均

留番d錢報2019啦

為啖氣咋喎清 拎去請條女食放題好過啦

走後門算啦 你英文有4/5屌打大部分後門狗

唔好 唔好捐錢
唔會成功
會有人成功 但唔會係你

開咗學一個星期喇喎

卷四真實佔分係10.56% 唔係14%
你計下要幾多先升到大分6分啦⋯⋯
應該都難啲

但俾你成功 都要10月定11月
就算俾你入返A1都要出年先會俾你入學

如果為左A1你願意等一年真係不如retake好過

aim神科

估唔到 無留意開
但如果本身都30分咁retake真係幾難
appeal啦 嗰幾百蚊豪俾佢囉 唔試你會遺憾

youtube有關上訴覆核條片你有無睇過
加油啊

如果我早啲知有呢樣野就好
我舊年LS同hist都係差一分多一個grade

祝你好運啦

祝你好運啦

去馬 不過好似要寫信 記得寫長啲

留名睇樓主成功再報喜

乜仲有得appeal?

係再上訴你個appeal

上訴到終審法院

小弟appeal完卷二升咗15分卷四4 3 4 4 升到5 5 54 ，差cutoff 2分 ，封信可以點寫

咪傻啦
你係廢就廢
Appeal已經浪費老豆老母錢
再者
上訴覆核係比啲想做狀元嘅人去用
而唔係一般人

以前燈塔個Starr Lam成功過

Who fu fu me

巴打封信點寫?用咩原因

無
因為我知道機會太微
學校本身predict我oral有4/5
利申 中文5*5*42 出咗4俾我

上訴好貴

留tg, 我搞過，但係失敗咗

巴打最尾有無交到信去eaa？

Sorry 我而家先睇到你個回覆
因為我係appeal paper1 & 3
所以我封信係用table形式逐一指出返我覺得嘅正確答案同加以說明

有呀，入面條友叫我補充多少少先接納我個case 佢接納咗你嘅申請？

係啊 佢用10分鐘左右睇完我封信就叫我填表交錢
你係appeal主觀科/卷？
作文/oral嗰啲無suggested ans係難比原因啲...
不過唔係有deadline咩？
定係補充資料無deadline？
希望eaa接納你嘅申請！